何君堯：報警告我恐嚇呀笨！林鄭唔敢開名鬧 警拒查

建制派立法會議員何君堯上周日集會公開指對支持港獨的人應「殺無赦」，惹來社會嘩然。反北區水貨客社運人士梁金成昨晚到牛頭角警署報案指有關言論是「煽動暴力及擾亂公眾秩序」，但值日官指香港是言論自由的地方，2人可能只是隨意講這些話，拒立案調查。警方拒查，何君堯凌晨在facebook再囂張地發文，指集會打正那些反中亂港陣營的要害，「黃媒獨素」以雞蛋裡挑骨頭策略作反撃，為怕被指犯形事恐嚇，自我狡辯地指批評者中文水平和理解能力差勁，「殺」是抵死啜核的港式用詞，最後更指「撥亂反正，再誘敵深入，然後予以一舉殲滅! 哈哈哈！報警告我恐嚇呀，笨！」

特首林鄭月娥今早主持行政會議前主動回應事件，指近日大學出現支持港獨標語因而激發社會出現一些文明社會不應有的言行，將香港推向危險邊緣，她表明不會贊成任何粗暴、侮辱性、恐嚇性言論，呼籲社會應冷靜、是其是非其非，「真係唔想見到社會上又再次見到呢啲兩極化嘅紛爭同撕裂」。

何君堯又指，集會說「殺」是要煞停他們渲染港獨的違法言論，十分清晰，而「殺」可用於殺校(關閉學校)，殺科(完結)(編按：正寫為「煞科」)，殺哂(全勝)，殺訂(充公)，殺出血路(創出名堂)，殺個措手不及(突襲成功)，殺個你死我活(鬥得厲害)，殺人不見血(手斷高超)，殺雞警司(掃黃專家)，司奶殺手(萬人迷)，這種種的表述，絕非鼓吹別人犯法，而是抵死啜核的港式用詞」。

淆底

佢就係要示範你吹佢唔脹

佢係咪黐左線

支持鼓吹殺人不犯法

鴨脷洲口音

又咩殺科 又咩殺手

你地成句
對港獨班友殺無赦

無巴打報驚？

敵人淆底證明你做對了，唔好畀佢停

佢真係痴撚左線

有中聯辦照住

林鄭 so what

出公海等啲師奶評下理囉

班c9無腦

就睇下師奶個腦知唔知鼓吹殺人有冇問題

但值日官指香港是言論自由的地方，2人可能只是隨意講這些話，拒立案調查。

無撚得頂

有判斷同思考能力就唔叫c9啦

支共話唔比查777邊敢反抗

就俾佢地評下理啦

痴撚線講香港獨立就即刻捉鳩你返去

支共>>>>>>>>>>>>>>>all

睇嚟樓主好想阻止任何人搞大件事

有人笑人死咗個仔就全城譴責，佢話殺人就全城沉默，兩件事咁近，好難唔窮追猛打，不過某程度上救左嗰兩條友，兩件事太近，雙重標準唔敢做得太明顯

又話言論自由並非無限制既
意圖謀殺都冇犯法？

拎埋值日官個老冧去投訴科

佢會話因為講香港獨立違反基本法

不過你亦可以話鼓吹殺人直頭違反刑事法

點解做律師做到痴線佬咁

佢大我? 唔洗講，警已報

姐係唔洗要辱警罪

天滅何君堯

？

煲大佢啦
再蠢嘅港豬都識分鼓吹殺人係唔啱啦
最緊要有話題
你見林鄭都唔講就知佢唔想社會講
因為一講就一定要殺何君堯去平息

失敗主義撚

根本就任佢up，佢地自己友做乜都得，你反對佢嘅就做乜都唔得

何仔講得好

言論自由不是沒有界限，而是必須符合法律、道德和互相尊重等原則

你理解能力係咪負分

真係殺何君堯

推到佢仆街

何狗屌你老母

清算名單
睇你串得幾耐

殺人唔夠勁
識講一定講奪人

天滅何狗

先聲奪人

但值日官指香港是言論自由的地方，2人可能只是隨意講這些話，拒立案調查。

咩叫可能呀? 即係可能唔係啦, 咁都唔撚查? 比狗屌啦

Ben Sir學堂

岩呀 繼續保佢
由佢繼續9up挑釁

點架 個龍門搬黎搬去

小學雞

原來香港律師就係咁既樣
咁啲律師公會同啲弱能人士公會有乜分別

林鄭到底管唔管得到下面班人

明係拎住支那旗去亂尻咁黎

C9會話講毒係抵死, 剎多啲

人渣嚟 呢條粉腸

有冇交通意外？

呢條仆街依家俾啲藍絲推到做英雄咁撚樣
上港聞港地呢啲垃圾page就見到佢做乜柒都俾人吹奏

條友應該都俾人吹奏到忽上腦

有無方法一人一email去律師公會
等佢無左個律師牌先

條友痴撚左線

佢好似外國都有牌

去仆街生cancer啦西女人，講呢D仲衰撚過牛屎畜何妖

洗閪你扮中立咩臭閪老女人

咁樣我以後係港鐵講屌你老母都得啦，屌你老母可以解好正好嬲百搭咁濟，唔通我真係屌你老母咩

屌

我懷疑巴士果單女方係黃絲 男方聽到何君堯咁講就下手

奪有事 殺冇事

條撚樣千祈唔好咁老定啊

如果民意好大 而件事又真係完全無得兜

好似朱經緯咁都可以(拖幾年後) 落鑊

有無咩方法可以煲大佢？

但佢事後有補充過"戰爭時殺敵有咩問題?"喎, 咁就指明係殺人個殺啦, 而家又笠水話係第二個意思?

繼續推

民主牆幾時貼新野

大家唔好再屌我隻狗

殺撚死佢

華人賤種千年炎黃基因最佳人版

私人檢控佢

有無人搵返佢上節目係咁叫人講粗口個集廣播
真係痴撚線

屌佢老母

呢條爛鬼一直都係咁
唔好以為職業係律師就無做啲黃賭毒嘢
呢條仆街樣樣齊

sor cant

大律師

事務律師黎
好似係

何妖真係成個建制最垃圾個個 柒鼎都話有幫689做過下野 佢呢舊垃圾除左識犯法仲識啲咩

依 d 仆街幾時死 , 好撚煩呀

佢幾時死

有冇即時回返句
拒立案調查者殺無赦?

繼繼煲大佢等佢谷精上腦

遲早佢玩獲收唔到科，支共就爆佢一獲勁嘅，好似張曉明咁